20/21 NON-JUPAS 專區(9) 香港人有書讀

每年一度既non-jupas又到了, 巴絲們都可能收到Offer / Interview通知, 希望你們可以提供呢啲資訊造福下年師弟師妹,
即使有interview冇offer都希望你地留低啲有用既資料, 俾大家作為參考
多謝你地既付出

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

各位巴絲你地好 歡迎各位想申'請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2019-2020 Non-JUPAS 資料庫
填Offer資料

睇Offer資料

2020-2021 Non-JUPAS 資料庫
填offer

睇offer 資料

拜offer god:
20/21 Non-Jupas Interview God/Offer God/GPA God 專區(1)

唔開po

教大出interview
想問中學數學interview會問咩

有無人收到Edu 嘅Ges 同global and hk studies interview ？

教大Policy Science and Management interview會問咩？

想問下policy science and management係唔係ugc入面既top-up degree

唔係過3就有得in咩

幾號in

11號

請問asso個成績有效期有冇話幾耐？
因為準備緊考ielts,發現自己好似miss咗main round，我見hku cu bu嗰啲late admission都話最遲7月deadline 依啲機會大唔大？
如果真係要等下年 係咪可以照用返依兩年asso成績報？（而家讀緊sem4)
真係唔識 求指點

可以

late round 老實機會真係不大

巴打幾號我9號

我都有得in 10號

same

同問

有收到，但去黎有咩用

你地幾點？

10點

930am

我12

睇嚟好多組 仲要兩日

9點半好慘 edu u 好撚遠

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

我大西北 還好

9號星期日嚟⋯⋯假膠？

在EdU返緊學的表示9點半已習慣

屌睇錯 我係10號9點呀 我唔係假膠

同埋ghks應該過完年就會出interview

btw 巴打你讀邊間

屌我都係edu 勿相認

會唔會唔夠應屆畢業生爭？ 同埋嗰年除咗等係咪冇野做

好似係2年

兩年唔係IELTS咩？

基本上係個年係冇野做 可以搵工儲學費
唔會唔夠應屆既人爭

下次1001記得開post

有冇人收到教大sport嘅interview

有無人教大GEOG既INTERVIEW
大約會問D乜，同埋著咩去比較好？

LM

有冇岩岩UST Interview 完既CHING分享下過程如何

Ching幾時見

大家面試順利嗎

聽日22/1 小驚

我都係你幾點

3:40

有冇人收到教大ict interview?
想問駛唔駛著西裝去？

想問下仲有咩u味cut
利申 year1 商科想第一年走

我都係到時見，可能同組

收到 Edu小學數學 interview 好緊張
Interview 會問咩

我上年著西裝，大部份人都有著

今日in完 想知咩？

1.係咪仲係Preparation>Discussion>Present Format?
2.個Discussion Part 係咪同隔離D人交換IDEA 同分工Present 內容同次序
3. 問左咩題目

到依加一個interview都未收到

1. Yes
2. 可以咁講 總之10分鐘4個人任你地講
3. 如果你係政府你地會有咩方法解決某D食物trans fat過多 (唔係好記詳細問題 面完試就乜都唔記得)

啱啱收到poly fashion 嘅email
以為有個水泡 原來係我打漏咗嘢

THX CHING 唔記得問CHING 咩料

讀Acct 咩cc就唔自爆

咁讀完兩年asso先開始報non jupas係咪睇哂4個sem嘅gpa?

當然

想問有冇self-intro

有冇文科ching收到消息？

Bm冇

City16號send email叫我upload transcript上去 話如果審核開始咗就唔睇份transcript

我想問幾號之前要upload 因為宜家個application status係Under review

我諗最好出左gpa就up住unofficial transcript 先啦… 仲要等學校印嘅話我怕趕唔切…

Under review係正常 你報左之後就會咁顯示 除非有 interview, offer 或者擺你去 waiting list個度先會轉 status

呢封email個個都有
至於幾號之前要upload就唔知，佢冇講
但你可以參考下佢interview arrangement嘅日期，有啲科寫明得某日先會有interview，但有啲就到6/7月都會繼續有interview

Follow up嘅問題係關於discussion 定係cv

Discussion

應該ust bm

想問下大家既edu interview係email收到？報左兩科都收唔到 明明gpa都過3唔係太差

有無人有edu music

收到EdU BEd CL interview
但係GS未有interview
有冇人已經收到？

唔係
佢係send message話有interview 然後叫入返edu個system睇interview 詳情

有冇人收到cu ibba interview ?

有咁快咩 佢要睇你三個sem gpa先派

有冇人收都edu liberal studies education interview

冇hku cu city都冇

親 我都收到 係咪都係8號

我報兩科都係收得一科可能等多幾日掛加油ching

Cgpa3.3x社科Lingu報咩好

親乜春

親你老母咩 祝你一個offer都收唔到
成世乞食啦

佢又衰既學埋啲大陸野

想問下有冇人有經驗或者知，
我今年讀緊 Year 3 top-up (同media有關嘅programme),
sem1 gpa 3.73 想報翻 bu 嘅 advertising and branding,
我有個算唔錯嘅CV同埋有比心機寫personal statement,
佢有冇可能唔駛我interview直接比conditional offer?
定係讀top-up佢一定會要我in? 多謝有心人解答

p.s. asso 成績3.4到

巴打可唔可以講下會問咩問題

想問year 1報左bu同Cityu 既bba科，今日upload左transcript，大概幾時會有interview通知？

同志 我都11號

我都有報 但我只係收到Policy management interview

仲係一啲消息都無

佢呢幾年無interview

真係㗎？因為我舊年入去讀嘅朋友的確唔駛interview直接拿conditional offer, 我以為佢地純粹gpa太高分先唔駛。多係你解答我，希望入到啦

共勉之 有緣下年同學

你都係今年報翻入去定係本身讀緊？真係希望做到同學

edu中文教育

HD yr2 non jupas

Individual嘅
1分鐘self intro (Eng)
之後佢會抽題目比你答，問有關老師/ICT嘅嘢，有1分鐘比你準備（中文）

Ust BM offer god

In完？

我都係

PE圍爐區
利申未有

你幾號in?

3月16 9點

Cityu acct interview不嬲派得唔高
但係佢幾乎百份百用面試表現決定收唔收你

有冇人收到UST Mech Eng或者Aerospace Eng嘅Interview

here，啱啱收到ust mech interviews，係咪代表有機，有冇師兄可以講下ust interviews嘅方式係點同埋應該點prepare

會唔會同上面師兄嘅ust bm一樣方式interviews？祝大家都收到offer。

邊間top up

有無人報咗教大CAC (music)?

有，好驚interview唔知要do乜

你咩底？
我一定廢過你

n年前考過8級琴但好耐無練

啱啱收到
好想知佢會點In

咁掂啦

起碼成三年冇掂過琴, 學你一早唔記得曬

起碼成三年冇掂過琴, 樂理一早唔記得曬

放心
我一級都無
話說樂理好似會考聽 interval 同 pitch

想問EDU今日收唔到interview嘅 係咪代表冇啦？定係之後會再派interview？同個fd報同一科 佢今日收到 我收唔到

咩科

有冇人收到edu 小學英文interview? 知唔知大約會問咩 睇過個excel form好似冇乜人有講過

有機會派
但你幾時報？

上年jupas個陣in過
個陣叫我地用最多兩句黎介紹下自己
跟住要讀一篇文 冇乜難字嘅
跟住grp discuss就比條關於教育方式嘅問題

想問埋係咪grp discuss都係會全英？ thankssss

Yes 全程英文

Special education

11月頭

收倒ust mech interview

有機會因gpa問題
不過你係reg咩科

想問下有無人已經收到edu ghks interview

gpa幾多先

2月6號，10點20分，唔知多唔多人in呢，唔想陪跑呀

3.3

有冇報ust sci yr1 嘅巴絲收到interview
early round 報完到依家都冇動靜

咁唔知喇可能未到依科啫

請問cu business嘅科喺咪未有interview

CU Business科你預4月尾先有Interview

唔該哂ching
今年year 2好緊張

有冇巴打知ielts 6
夠唔夠做報CityU acct or im
Ielts Mean有5.875
頂係考多次好

商科唔夠

same 2月6號

有冇巴絲報咗Bu CJ 同Gis 有冇人收到interview

會收到既唔洗擔心 我3.2都收到兩科interview 小學數學同中文教育

想問edu小學英文係咪要由year 1讀起？定直入year 3, 佢果到又冇寫

所有BEd課程全部yr1讀起

一定year1
Education 冇可能senior

Thx

Yes. 睇題目加2分鐘preparation 就開始10分鐘group discussion

係discussion 完之後會有5分鐘俾你地成組人用英文present 返頭先嘅成果

有冇人in cu嘅information engineering
想問會問咩

UST BM啲interviewers 惡到
係咁jer住問
明明cu 好friendly

Btw CU UST offer god

Ust offer god

收到edu 小常interview

今日再收到edu 小常同語研interview

ielts考都係6 DSE3 IM Finance offer已收

打電話去問

你係絲?emily nason?

LingU sociology 已經開始派offer了

收到offer

U accept offer?

LingU bba有無消息

都要照俾留位費㗎啦
鬼叫自己啲成績唔上唔落怕冇其他offer咩

個ust bm interview 完通常幾耐出offer

Ching gpa幾多

Ling U international politics and econ派左offer 有無人讀

巴打GPA幾多

冇interview 直接派offer?

我聽好似2-3月

2月14派一次 之後就等到7月 唔會有N手飯

收到city acct interview
想知會問咩同要點準備

IM夠 ACCT唔夠

database

Sem3 cgpa 3.43

呢個唔係self-fin嚟咩 利申 唔清楚只係想問下

啱啱收到？

係、其實好surprise
因為今年係year1,gpa又未出

你ielts 有6.5以上？

有無人收到cu sociology interview

冇
但上年jupas收到conditional offer、因為數學2左先入唔到

想問gpa幾多先收到Finance offer

HKCC 4.0

你DSE幾多分 收到conditional offer

*meet唔到

Best 5 20

我上年報個IM 得interview冇比conditional offer
不過最後中文都2左

你諗下會唔會停課先啦

要睇下啲u會唔會停課

3.5

係 conditional offer

唔係，係ugc 新programme

CHING你打算要呢個offer咩？
你3.5應該都好有機會有其他u嘅sosci科啦

巴打幾多gpa

幾多gpa

thx

文科 3.7x

諗緊所以都想聽下大家意見

3.5如果你有報city啲社科都大機會有啦

comm 同問

有冇人收到 cu philosophy interview?

有city梗係好過lingu

有冇人收到city ppp interview
英文2冇考ielts 會唔會唔收

寫到明英文3先收

你有冇打電話去問

冇，但係佢之前封Email係叫我 update as soon as the result become available

Ppp唔係3月先有得in咩？

我都報左, 但冇INTERVIEW消息
想問下有INTERVIEW既GPA幾多?

我都報左ppp ，ielts 得5.5，應唔應該up上去定考多次先up

同問我嗰封email都係marketing send 今朝打過去佢又話打俾marketing department 但之後再打就冇人聽

未計sem3 cgpa3.2 應該過3就派

gs我報左不過未有

等多幾日 應該都係尼幾日出interview 我報5科係尼兩日收到4科

你係咪讀文科？

唔係

Cu已提交嘅申請點樣update cgpa 撳唔到

英文得2 poly spa同 city ppp洗唔洗ielts

同埋社科cgpa3.31 poly同lingu有咩水泡科報

Cgpa2.5有冇得讀八大（year1都得）

冇可能

得 但都要向入學處問下俾唔俾

Cityu acc gpa 3.52入唔入到？
唔理interview 好定差

3月考黎唔黎得切。。。

poly itc 幾時派interview

Social science Cgpa 3.0 有冇機會入返ling u 或者 edu

巴打你 gpa幾多

City cs 出左offer

有無人知LingU philo 同soc sci收分幾多？

女朋友社科3.8
想問下大唔大機會第一年走到入三大

同問3.39

啱放gpa...超低...得3.1、其實係咪去咗in都冇用

city law 出左offer

GPA?

三大社科好似好少會收y1
（甚至唔收）

politics 3.6x ielts 7

尼2個星期 第一批2月3

想問商科year2 CGPA 3.45係咪無UGC
想入polyu gscm/logistic 睇以往資料都要3.5 above

lingu仲難過中六合彩 位少又唔知點揀人

呢科cgpa得3有冇機

City management year2 派咗interview cgpa 3.5

係year3 entry 至真，同埋想問下佢會問咩？

仲有istl

可以博下既 但佢寫明below 2.9無機

係唔係無可能入到gscm啦？

City 出左 senior year offer
但未offer first year entry
想入year1

報咗但未有interview
仲未派sem3 gpa呀

Offer 寫 Distinction award 即係點解

純粹好奇
想問下點解嘅?

冇咁快出黎做野既必要
想體驗下u life
多兩年尋找下目標
入senior又驚埋哂堆
融入唔到
等等

認真問 sem3 CGPA 3.3
商科有咩有機會收
有冇過來人可以分享下

想知cgpa 3.2 finance 入poly investment sci仲有冇機

收到acc interview 但唔係有報就有Interview 咩？

計數ok呀 但係其他科拉低曬gpa 今次仲要take home asm 拖低晒gpa 寧願佢比返個exam我考

係唔係有講明GPA 幾多以上先有interview?
BTW 3.52GPA interview 正常嘅話係咪都難難地
睇data 個個都3.6up

想問下sem1文科GPA 3.9 year1入到3大?

我都未出，但應該會差過3.5

想問下year 1 sem 1 3.1係咪冇可能year 1升得返上u ？？ 有冇d咩科可以試下？？

收到+1

你可以發下夢先

點解我收唔到

Send封email定下驚先

可能random 咁派

中英2 hkcc商科3.69 ielts 6.5
ugc係咪得d水泡可以報?

派埋比我啦

你cu in 咩科？

你地覺得要cu cs定city cs好？

hkcc yr1 gpa 4.2 而家先報cu late round
係咪可以收皮

CU

有cu當然揀cu

點解呢？

但要考ielts

edu今日有冇派interview?

報左先 當係買個機會

想問下city cs 會唔會唔洗interview 直接俾offer?
因為佢冇叫我interview 直接俾左conditional offer
我驚自己睇漏d咩

我上年early round sem 1 gpa 4.2 interview 都冇

City acct mkt bom都得啦
Poly can try try acct

有冇人知ust bm late round收幾多

無野無可能唔試點知？

Cu late round 唔consider local admission

ugc top up 同ugc分別
睇吓database會出咩再温

巴打 介唔介意問下你gpa幾多
我冇收到

你咩program 咩gpa？

Hkcc商科3.7頭 eng2 financial service有冇機
唔知有咩可以報

Se 3.7頭

Poly

咁你應該會有喎

今日都冇就要等到放完假
好煎熬

Cgpa 2.9x gap一年考好ielts 定self fin 好
一來唔想讀速大含大開大果啲，二來冇咩錢讀

考好ielts博edu?

2.9就唔好唸咁多了 仲想GAP

2.9x 好大機會得sf讀

HKEDU

Poly 報Non-Ju 個網咩事，點解係咁話application period has not yet started

sem 1 3.9 入唔入到city tvb或者translate

我都冇dse 可能真係關事

有冇人同我一樣都收到教大sport interview 好感動

CU non jupas點樣updateGPA

Sem1 gpa3.4 dse16分
Edu 中文year1係咪冇機

pe定係sport science

Poly acct睇唔睇重interview?
利申 year 1 GPA有4但係面試好廢

收到+2
你地gpa幾多？

3.7幾 se

一樣喎清

Gpa 幾多？year2/3 entry?

咁睇可能真係關 因為我有 雖然係幾年前的

巴打係咩campus架

CGPA 4.1/4.5收到 interview,但reject左interview,留比有心想要嘅人

聽人講好睇重interview,會有2round interview,基本上成功有得再in第二round佢都應該收你

考左ielts先 最少都6

Ching 係aim三大？

係呀我year2 hkcc ns，其實最想要都係三大因為都努力左幾個sem而且成績唔太差，不過宜家都暫時收到City finance offer，所以都希望有奇蹟出現

加油呀 Ching

一齊努力，記得sem2 keep住gpa祝你year1成功走到

唔該Ching

Finance 係Direct offer定interview 後比conditional offer？

3.6x yr3 entry

Grm同gender studies

師兄，你eng 同 ieits點

唔好意思 想問下Cu nonju個system 係唔係submit一次就無得改
upload錯咗document 去另一個column 同想更新資料
但個網唔比我改
唔該曬

send email 講聲sorry
錯資料就寫清楚你錯咩
錯file就attach啱嘅files
file name save [HEUNG GONG YUN] Personal Statement (e.g.)去方便人
人哋大可以唔睇
但email唔可以唔send

巴打我都係咁

真係唔該晒你
祝你有好offer

大家咁話

direct offer 爆4就有

有冇人報左Edu sport science 知唔知報個mean要幾多

出咗gpa Bu係唔係upload新transcript再同時update埋個course enrolment form？

Gpa低過你 照去in搏下啦

上年yr1報edu中文 gpa3.4 dse 18 中文5；分卷有星都無offer

Pe

Dse lv3
No ielts

有冇人已經有cu ce offer

想知有冇人已經in左city bom
報咗early round未有interview

今日都未收到offer可以休息幾日唔使問住

派左？ sd左email？

2點尾都夠入

原來SF黎

係，得番senior entry

請問
Hku Bachelor of Arts and science in social data science 嘅interview 要點準備？

社科yr2 cgpa 3.5x 入polyu cityu bu文社科機會大唔大

edu好似多數收yr2 利申高分過你上年都無收

大 呢個gpa都夠做

有啲係會根據你份 personal statement 而問 同埋都會問啲國際新聞 睇你認識幾多

有冇人知edu eng major interview會問啲咩？
睇返過去兩年database完全無呢科資料

TY 勿相認

因為一直以為個程序係interview>conditional offer
所以呢幾日仲以為咁頹連in都冇得in

HKCC既話機會大 Interview正正常 講英文就得

me too 一開email 重諗住終於到我IN 見到offer 唔知咩料

3.5有得interview
2 round interview你都in得好就有

有 識人3.3x入到 但佢ielts7.0

hkcc cgpa 3.39 ielts 6.5
city ppp politics y1穩唔穩？

師兄gpa幾多

商科3.4 除咗im investment science 重有冇其他水泡

同埋佢今次好似無sd email叫你揀

31/1 hku fbe exploration day? 我reg咗

cityu 交左錢要等新年之後先會轉states?

你而家咩status 一常你冇收到interview或offer都係under review

city二月先收 creative media 嘅portfolio 咁係咪姐係二月之後先派interview

有conditional offer 交左5000留位

好似話有early rd同late rd 但唔知late rd係幾時

可能而家放新年假 office冇人做嘢

會派 我之前好多朋友七月先收到interview

禁遲先in
GPA低定late round先報
最後有冇offer

我之前讀edu既 所以知好多
大部份朋友 reg day前兩日先收到offer
gpa 都係3.x offer好唔穩定
唔知係用咩準則

Cgpa 3.5 Poly gscm大唔大機？

冇問題啦

未有transcript係咪照cap圖upload住先？同埋想問下CU可以點update gpa

收晒portfolio之後，3月先出interview

2020 VA & Design Non Jupas 交流區

想問你係edu邊個programme tran?

我不在edu了

咁你之前系讀EdU嘅咩科？係咪self-finance?

想問下city acct睇interview睇得重唔重
如果係第一年走
因為今個sem gpa真係唔好、得3.1....
但都係諗住去咗面試先

聽講2round interview仲要好睇interview

city first round 就係人都in, 2nd round先係戲肉，但得3.1就應該。。。
加油追GPA啦，year 2 cgpa冇 3.5起跳都唔使諗city year 3

有機
唔知大家知唔知，poly近2年係有出non ju收分,分數係收左既人upon sem3嘅成績，可以參考下

之後幾個sem會加油追翻
想知係咪就算有機會去second round in、但都唔會收

同你講冇機會 咁你係咪就唔讀
比心機追好過啦

唔係
但想知

努力唔係用把口講出嚟 係要做出嚟架

唔好要我講咁直啦。。。3.1老實講 真係好低。我想當年其實hea D讀都應該有3.5,但今年咁嘅情況 就好難講啦
我有d朋友爆開4都突然暴斃 都有d驚佢地會點，題外話：想問下大家身邊有冇人GPA突然暴跌

不跌反升
無抄無請槍無p/f
雖然都係好低

升左少少 唔跌已經好了

今年year 1算有一個唔錯嘅開局

我自己跌咗0.6
不過應該有兩科都差少少升一個grade

我都收到
但as 1

咁誇張？原本爆4？

想問cccu 商科year 2 sem 3 cgpa得3.04係咪就係得含大 ou可以報？ 呢個sem唔知做咩跌左勁多

都係 仲要cccu

sem4

唔好喊啦含大都好既

如果sem4再跌分分鐘入唔到本身嗰科
cc仲要又停課
希望sem3個gpa會收到offer啦

如果持續停課會唔會有機會直接俾Offer，因為冇得interview

絲打加油
祝你心想事成

甘含大management 話最低收2.6 year 2 entry
我計過用4做總分自己得2.8幾，如果照放management 做first choice 會唔會博唔過

無 最多咪Skype interview

出左gpa，但未有transcript ，應唔應該update GPA住？

照up左先，再後補

今年搞到停曬課，online test/ assignment又多人請槍
大家認為大學會唔會轉向睇重啲DSE成績

dont ff too much
睇dse點解唔俾多啲位jupas
不過都有依個可能性嘅

我都覺得今個Sem 啲GPA亂撚曬 但係如果睇DSE成績可能會無視左個幫DSE考衰左但係year 1認真讀書嘅人
應該睇重year 1 sem1,2嘅成績

dont ff too much
喺連登講請槍容乜易 我話我老豆係特朗普 幫我做英文asm都得 真係請槍又會有幾多個？啲人跟風鳩up啫 個個都喺度屌additional asm又難又伏搞到爛grade 請槍就唔會咁講啦

請槍仲會大大聲講出嚟咩
好似GPA低嘅都唔會出聲

就係因為個個話自己會請槍 啲人先屌online test同additional asm唔公平你睇返之前啲post

我想知社科Gpa3.1x仲Ugc讀
睇過database好似得好少人

各大陸續宣佈停課至2月17日，面試應該有機會更改

推

check database睇吓多數咩分入就知搏唔搏得過

Hi

巴打人肉搜索

小弟都係今年non-jupas

邊間吖

邊間多女報邊間

社大你邊間cc

Let me cc

幽默大C

真心 幾好笑

笑到仆街

多謝大家支持

有ielts可以報city
冇ielts可以報含大

3.04ielts真係救到佢咩
定係要考好高

Ching唔好比假希望喎

7都夠
同埋city 睇interview多過gpa

以前沙士時候點處理
(定係未有副學士）

收到中大哲學interview
有冇清知大概會問啲咩

有offer快D填database啦
btw 大概4-5工作天會轉
然後1-2星期有封確認信

可以 不是一定

我，之前 GPA3.83。今個 sem3.5…… fkkk

Ching你咩科同GPA點

3.5 文科
Ching都收到定點

唔係
我只係對呢科有啲興趣
你DSE 係點

唔過20分

啲interview會唔會改期

3.04想考7都唔係禁易
不過停課大把時間溫

大把人高Gpa同有7above啵

有無reference letter?

無，幾個老師應承幫我寫，但全部走數

有冇機會直接出conditional offer呢

應該無掛

有機會改期
最好等email或打電話去詢問

有，但要極特殊和某些科，而極特殊既修件其中一項GPA係爆4

有無機都照報啦 又唔係貴

點解要讀哲？
咩係人生意義？
點睇死亡？
睇過咩哲學書

以上純粹鳩up 不如睇下database

Send左email叫揀specialism

不過而家停課 interview 應該會delay

點解我收唔到。。。幾時sd架

有冇社科派左 interview

3.2

有冇其他Ching 都收到interview?

文科 year2 CGPA 3.38 係咪已經冇BU 中文讀？

我個lecturer應承左兩個月，我仲間唔中提佢都未開個email……
唉，sem2 太hea，sem3又爆唔到4，依家得3.39，求LingU philo算

想問下社科sem3 cgpa3.31
CityPPP/ Poly SPA 有冇機

dse有乜影響梗係gpa重要。一個sem已經難過dse多多

睇晒咁多年database...冇數據

星期三

佢本身話2月3前會派 但而家應該會延遲

比offer我啦

琴日報咗poly non ju 想問transcript同certfication/DSE證書 嗰啲係咪要scan上去?定影張相就得? 定兩樣都得?(我scan咗

有無得叫學校直接send transcript嘅softcopy比我？ 我已經apply咗但應該返唔到學校攞。

清楚就得

有機呀 ba上年識幾個3.9x走 加油呀

ppp 有 spa 唔清楚

竟然我睇到係呢D 其他唔清楚

考慮過但冇報

SPA都應該有，poly上年同前年收SPA個average係3.46，你計番啲3.6以上嘅，3.3應該都會有offer。

PPP英文冇2係咪唔收

唔清楚 考返ielts 6.5 可能有機

冇3 都ok 有ielts6.5更好

我得3

我都係 不過有ielts 7 希望有ppp

Ching GPA幾多？

3.6x

都係睇你想報咩stream啫 想讀housing嘅話就建議你考 ielts

邊個stream唔洗？

社科sem3 cgpa得3.1x
會唔會冇書讀 好徬徨

唔敢肯定 不過我報politics個陣個gpa同你差唔多 英文都係得3 冇考ielt 最後都有俾offer我 或者可以當係參考
不過有時間嘅話都係去考ielts啦 考左多個保障咁囉

唔會 city 都多水泡科揀 總之你過3嘅話就有機會架喇 keep住唔好跌就得

cityu ppp 係只有first choice有得in 定係second都有

City 冇分first 定second

ppp 有三個theme 要排choice

Ching 係咩科

politics 不過已經有offer 如果有ppp我都可能會放

請問如果文科major 報city u ppp 報yr 1 entry會唔會有interview?

Cultural 同 public management 都有得食 你要等7 8月先會收到offer

cultural heritage好似係收最低

最快幾時有offer?

叻仔
過4通常一定有offer

睇interview表現

17分難啲 hku enf anf written test聽講都派18分以上

有無巴打報咗lingU
submit咗嘅application係唔係upload transcript就得
因為我見未submit先有得改gpa
thx

Sem3 cgpa得3.5 ielts 6.5
有咩商科穩陣

3.4表示都唔知有咩商科收

因為我係business去ba，會唔會唔收

ba都有interview？

ba冇interview 4.2實收 每年都大把人讀business爆4然後去ba 因為文科爆4太難 捷徑嚟

商科cgpa 3.4X
爬咗好多文 都好似無乜選擇
都幾多人喺我地呢個分入含大
唔通真喺要含大

HKCC就有機
其他派grade CC就難

其實都係睇你想讀咩 大把人3.3有ugc offer

咪聽佢吹
3.4x爬開文就知唔會無書讀
伸手黨就過主啦 database都唔識睇

Hkcc sem1 3.7 報左poly 英文 有無機會year1走到dse full cert但無ielts

啱 個撚個都入嚟直接打自己GPA問有冇書讀
咁大個Database係到都唔睇

Poly Ageing

想問下有冇人交咗city acct interview preferences
係點樣填㗎

聽聞poly個online application係要計時 要限時內交齊所有嘢
係咪真？如果係 個時限係幾多 我仲未敢開ac

poly無計時

我係copy個表 用word填完send email

有冇人報bu文科交流下

報左咩科？好想佢快啲出offer 等到好焦慮

bu文科年年都係三月先派 唔洗擔心喎

報左英文系

Sem3 GPA >3.9/4 會唔會有direct offer?

睇返database 呢個分應該係冇interview直出conditional offer3.9咁高有冇報埋kongu同cu英文？

有呀，但仲係好淆
利申：超冇自信心

呢個分一定有bu 完全唔洗擔心你dse英文有5？

ive仔 報左city cs 同poly computing 咩聲氣都無
見到其他人已經有city cs offer
係咪因為DSE考得太差

kongu英文系一定要有lv5

ching 你係Asso呢2年點操到英文咁樣
我都想英文好啲 升下EAS個分

同問 BU中文收幾分

上年2019個mean cgpa係3.44 收咗23個

Thx bro

gpa唔係問題 問題係bu中文個interview係好難 聽講係難到完全冇人識

有無人知CU點update GPA

cls

直接upload

同樣情況 好擔心

邊科offer？

係好睇，如果好似你呢個case，senior entry通常最多都只係收5至6個，因為主要都係收jupas多

含大吾小心撳錯左submit
但入錯個名冇得改，可以點算?

email admissions office

hi認唔認得我，同你一齊屌鄧力恆果個

offer god

我冇屌鄧力恆最快都要等到三月

屌好柒

上年係3.34

3.34，你估今年會唔會升，好似additional assignment 搞到gpa通脹?

btw巴打你邊到睇返來，我睇database 果陣見到高到3.7都有，嚇死

個個都跌grade 點通脹

cc個po好似升多啲

唔係喎我見個個都話爛grade

係咩，咁希望宗哲個收分都係3.3x左右啦

你過唔過3.4？以往都係過3.4就有conditional offer 唔洗interview

佢一定要interview 兩個人入去你都係毒撚

咁又係sad but true，不過都可以兩個人一齊做毒撚

你呢你報左咩一齊圍下爐，好少文科仔

我都報咗
希望冇interview

巴打共勉之

hum每年都好少人報呢科 希望少啲競爭

姐係人類學?咁真係好冷門下真心冇咩聽過

嗰個係anthropology 得cu先有 本身諗過報 但sem3 gpa拉低哂 就放棄咗

原來，共勉之

好多frd 3頭爛開都keep住爛

中間嗰班冇事 爛開同爆開4嘅好多都跌grade

跌咗0.1 慘無人道

睇咁多位Ching講
今年HKCC所有科嘅B range闊左 A range就窄左

難怪我有科A唔到

未出sem3

屌變左hkcc sem3成績討論區

3.3 3.4？

lu難入呀巴打

lingu philo勁啲？

lu philo 係好過宗哲既

唔想讀佢宗教個part

Offer GOD

但lingu個campus

以為lingu得中文勁

無去過 有咩特別

其實冇乜問題 幾清幽 係細啫

太細 但其實ok 迷你版中大

讀lingu真係好頹
有得揀都唔會去

嗰part先吸引喎

睇人啦，我無咩興趣

以前jupas a1係cu宗教研究

我最後入咗lingu不過之後放棄offer 就去咗讀asso

我上年都放棄左LingU

lingu女女

無書讀點都要硬食啦

Sem 3 cgpa 3.1x 英文dse 5 有無機會入city 英文系

睇嚟上面eng lv3 3.9x真係好撚勁

有冇人收到 cu ce嘅offer
依家剩係得engineering yr1咁仲有冇機會收到ce

個個ching睇嚟比左好多心幾

係祝嗰位巴入到
btw上面lv5嗰位巴打啱啱好奇睇咗吓database 有人3.1x dse4 ielts7.5入咗city英文

用盡每分每秒學英文，返學放學搭車時睇文/ 聽 bbc radio。
返到屋企又讀又聽又寫。。。
然後再溫學校上堂既內容
Sem break 唔出去玩，宅喺屋企係咁溫。。
其實真係好辛苦讀到有depression

所以...冇竅門，只有恆心。

你讀咩programme

我報左HKU文學士，係咪lv3 都得 ？

英文系

淨ba？唔係ba英文？

多謝爸打 我讀商科只係想升返EAS個分
今個Sem 如果我EAS有B+ GPA就可以有4

係呀

咁lv3都得 但淨ba要由year1讀起

係咁Cu 英文系呢？

巴打加油

冇講明 但我估冇5應該就有啲難 一嚟cu唔鍾意收nonju 二嚟有好多讀asso英文嘅都係因為中文2咗 英文5以上有唔少 呢班人一定會同你爭

希望可以我嘅努力有回報啦⋯⋯
屋企人好想我入大學，而我好想入三大拎個名，所以真係好痛苦

好既 多謝

你咗努力 祝你入到三大

考返dse/ielts可能有用？

DSE 過左報名時間
Ielts可以考慮下 每個月都有幾次

hku non jupas min requirement 要ielts 7

好，多謝你同上面咁多位
我會繼續努力

想問下社科cgpa3.31 暴大有咩水泡科可以博下？

唔好咁大諗頭啦ching
3.5嗰堆都未必食到水泡科

想問下有冇人知edu GHKS收幾分

見到survey終於有多個人有Lingu socio offer
但Space個位CHING咁嘅gpa都應該唔會要Lingu
想搵多個人一齊都咁難

水泡都唔係幾夠喎3.31，報d 2年制既科如果真係要講水泡

商課sem 3 cgpa得3
有咩UGC水泡科可以報

冇啦 商科得3就係恆大

商科報lingu是唔是係陪跑

有mk仔認為3入到City

你咩cc?
Lingu cc就大機
其他就加油

hkcc
唔想含管 諗緊lingu抵唔抵搏

啲document係咪全部都要黑白㗎？

Hku BA senior entry
如果你major唔揀英文系 應該入到

有寫咩 搵唔到嘅

我想問有無人收到biological science既offer or interview
定係其實得我無收到

弱弱地問 依家啲學校停晒課
interview係咪唔會延期
想有書讀但唔想死

我諗會延期

應該未咁快

無 最低都3.5 3.6

得1.2個仲要interview極好應該先有

人哋仲要有IELTS
mk仔乜都冇就好難講

係

想問下 cu點樣update CGPA 無制可以㩒

lingu同問太早submit無得update 淨係upload咗myhkcc screenshot

Additional documents

有冇人收到bu 商科interview
小妹一早報咗 但咩都冇send過黎

邊有咁快

見到city已經派ma

我諗3月應該有

有無人知ielts 會唔會取消

有無手足login 唔到poly eAdmission
個ac 10月開左 但無報野 想等到出左gpa 先報 點知依加login 唔到

cie

有冇人知city u interview email嘅preference order係要tick幾多個 同埋x 幾多個
所有格仔都要填晒？

取消咗！
屌會唔會交唔切

有冇人知HKU engine year1 entry 幾時派interview

你無advance standing?

Any source

Source

屌 idp無

一齊取消架啦
等下

你報咗咩科？點解我收唔到個email .....

3.4都要讀cie

由於大學停課，interview 未必會舉行，我覺得份 personal statement 變得越來越重要。

寫得好柒

應該唔會 personal statement原來就唔係咁重要
可能係直接睇GPA就算

睇邊間U啦，三大就睇好重

UST唔係話連personal statement都唔睇咩
之前睇post 有Ching講過

睇科，有d科冇interview，除左gpa，personal statement都係其中一個去分

你都係報依科？
仲有無報其他u？

City催我交GPA我冇official transcript點搞
利申：Cc

upload住份unofficial先

俾住cap screen先
有再upload

Thx 不過上網好似話official同unofficial都要翻學校搞

咁麻煩？唔係上網睇可以cap圖咩？

最衰舊年報得唔夠多水泡科，最後interview portfo瀨咗嘢

諗著打電話去IK問appeal會唔會跌龜
CC變咗home office
去到2/2先開

poly itc 排 second choice 會唔會考慮
祝人人有offer
身體健康
黑警死全家

first choice好過 多數唔睇second

佢寫明會考慮，但first choice優先

不勝感激

有冇hkcc ching 拎左transcript？year2 係咪唔洗申請就會直接寄去屋企？

利申：未收到

教大宣佈16號前既面試將會改期

另外個status會由select for interview 改返為submitted

敬請留意

個陣係出完gpa第二日收到
好似唔洗申請 好似！ 唔太記得

係咪冇人收到cu gender studies/ global studies offer?

有冇hkcc 人知academic English 可以用落ust 個English requirements

Gender未收到

eas就得

edu self financed 最小都收3.0

我有兩fd冇ielts gpa3.4 up
入到city social science

好似話傾緊 遲下再通知 你可以send email問下佢地

係咪未派interview?

我first round 冇報到 想睇下收幾多分先

email admission office

其實今年會唔會停non jupas ?
今年咁多嘢發生
可能year 2 asso or HD 會DEFER

應該就唔會 實俾人屌到開花

唔會 sem3 gpa都出咗/就快出 點解要停 sem4一係e learning 一係遲完sem 最多咪遲到八月 停nonju就諗多咗

我已經gap咗一年
再gap真係。。。

屌商科同bss唔同玩法

你估lingu收得低咩
都要3.4up架

city好似得marketing同im係派咗部份offer

都唔係架
你搵工就知
lingu至少有得揀
含大直頭揀都冇得揀

唔洗3.0，2.8都夠入

今年LSE得番year3一定要3.0，上年仲有year2就2.8都有offer，除非報GCS year1就2.7已經夠

sport science仲有

City late round係咪報咗都冇咩用？（嗰時early報得兩科 ，而家有啲後悔）

email

不如問會唔會停DSE
唔好玩啦

Email
我之前係interview前6日收到hku email

poly application 啲document 係咪要交黑白色？

無所謂啦 我係份野咩色就交咩色

Thx Ching!

同問！accept offer要交埋錢，好驚最後冇書讀

唔該哂

我3.38有無機搏

我都收唔到

係 打電話比你定send咗新email？

有冇人知 non-juaps City e&f year1 係咪如果sem1爆到4就會派conditional offer？

加full cert 就有

send新email

冇收到

我cap Myhkcc張圖交算

你中英數pass咗就得
中文fail咗考igcse
英文fail咗考ielts

年年唔同
但係marginal case其實可以摶下
報咗無妨

想問有冇人知LingU收人準則係咩
interview>>>Gpa?
見好多人gpa得3.0/3.1都入到定收得偏低

LingU社科

屌考唔到Ielts

same, 你報咗幾時再考？

社科好似冇interview 直出condi offer
CHING你報咗咩科

聽人講ling u 社科有interview 喎ching

未報
佢話2月3先可以轉

運氣

我sociology 已經收到offer 但未in過

你Gpa 幾多？我無報到

3.6尾 收左LU sociology offer 會放

3.43 可能得呢科收我

你咁高都報ling u

當水泡啫 好多人爆4都報哂8間u

我仲低過你

CHING你幾多

你邊間cc ?

你都係差唔多姐 祝CHING齊齊有offer 分分鐘到時可能有緣做同學

冇講明要補，但兩科offer入面個conditional 都有條English requirement 既link，cc科Academic English 係冇講明可唔可以代替ielts。但就要交$5000 lo

AE唔得㗎，要考ielts

但聽好多人講唔洗考

Ching 咁你打唔打算考ielts

唔考

想問cu hku reference letter 有冇deadline

有，online reference會有寫個deadline，不過就算過左，你照補交都ok

Thank you

人哋寫到明EAS, 唔考小心最尾claim唔到offer

Ielts overall 5.5 up唔upload上去先好？
利申：商 dse得2

Up咗好過冇up

其實poly個additional document有分你揀嗰2個choice入
咁係咪同一份嘢都要分兩次upload for 2個programme嘅人睇

有無人收到poly itc Skype interview?

here
有Written test

6夠了 6.5一定夠

我5.5都冇考第二次唔想面對

yr1 asso理科gpa有4
走去報poly商科得唔得架

有咩？ 你知唔知點inform Skype id俾佢？

係咪要reply 佢個email

Ching上咗岸？

點解理科走去報商

但佢個email寫住唔好reply

今年上水泡 Gap咗一年。依家做緊廢青等開學

奉勸各位ielts要面對 起碼6
我係好彩先Gap完有 （都浪費咗一年）

City batvb個interview sd左email話會postpone

Oh我頭先淨係見到第一封

Skype in係點 係咪著返裇衫係屋企等就得 好似無咁緊張

有無人收到cu advance offer?

我都收到
大家小心身體

咁你冇補返Ielts 今年收到咩offer?
我都係衰Ielts

可以試下ee

好似除咗n賤都未派

Lingu? Edu?
好多fds quit教大 今件再non Jupas

Shitty

冇補，但唔好學我，真心話

ielts遲早都要考 ，依家只係好彩Gap完入到。
exchange全部都要ielts 出去返工又要英文勁

我收到
但都唔知點俾Skype information佢

希望下一次考到
愈做愈頹

邊科

會唔會自爆架 I.M

我都要再考 加油

你有冇upload 5.5上去？

冇early
唔好問DSE，有就唔洗考ielts

Offer有冇叫你考返？

有冇人知edu non jupas 係咪唔使交personal statement

CITY 同poly acct year 1 entry有冇話幾多sem1 GPA+full cert直接俾offer？
因為睇到city finance好似有類似嘅policy

Fir.m Of.fer

acct唔洗唸

Acct一定要in

佢有2個email 之後嗰個可以reply 有個位俾你填

Thx Ching

有

其他科都有

係咪會email通知？

會

你幾時收到？

1月8

Poly hd 仲未出GPA

Poly hd 唔係出左sem 1 GPA咩？
我啲friend都收到

你報乜料呀ching

community health

我個 Programme Status 仲喺application under consideration 係咪俾人踢咗落second round?

唔係，未必科科都已經開始in人或者派offer，有機會佢地都未做野，ching你報咩科

Econ

我諗應該未開始做野姐，senior entry既科就有機會快手d

2月10要到city interview, 大家覺得會唔會調時間或者轉Skype interview

屌佢話mid January 會派 到而家都未通知
Btw好人一世平安

今年咁多意外，人地都亂哂龍，體諒下啦

就算你肯去 啲professor都唔會同你癲啦

冇，好耐之前報 未有ielts

有ielts sem3 cgpa3.37都未有

你ielts幾多

6.5

下次派應該有你份既 我諗

舊年上岸，呢排咁多災多難，難以想像喺度麻煩緊讀書同升學嘅人幾咁頭痕各位加油

邊間？

認真呢
睇email話2月中先有

應該係我柒左 佢哋都係讀HKCC
我直接當左Poly HD 係HKCC HD

嚇死我

見好多EdU BEd都出咗interview
但想問有冇人收到special education 既interview
自問gpa 正正常常

我有fd social work同nursing都in左

hku只睇first choice，所以personal statement都只會focus first choice

但係如果想入翻ba係咪冇計啦已經

都可以咁講，你試下email或者call去admission office睇下可唔可以改

好，唔該曬ching

personal statement唔太重要

收咗一個

想問如果asso 讀business 係咪ba都唔會收？佢係咪好睇你asso讀咩科，even你爆4

Ching你最好喺personal statement講自己有幾想讀ba 雖然我唔覺hku admission office會睇PS
利申 冇交PS都收到interview+condi offer

唔係 大把人讀business爆4然後入ba 易過讀文科入ba ba乜都唔睇又冇interview 淨係睇gpa

Say jor hi

但係係咪要first choice擺ba

請問咩科offer

tg tell u

Year 2 cgpa 3.83 報poly management 有無機

一定有機既, 往年既mean都係~3.8x
親生仔應該更加穩

reply佢email
利申:己收offer，不過我係eie

上年識人最低19分有enf written test
另外3個就~20, 21

商科爆4 應該穩入ba
但通常都係入creative writing, 好少聽人講入到d熱門既ba科
出路方面要自己諗下

IM最近收高左 開左科Data stream 同data science讀既一鳩樣

冇揀到 係咪食得屎

佢自己本身都開左個Data Science唔驚會炒車咩

之連睇連登啲po data science係香港都唔係有好多position 而且好多時都同business analysis炒埋一碟

所以stat某個lecturer都話睇唔化

唔係 你當初係咪social stream

去官網contact us 可以填form搵admission office 問
正常兩日內會回你, 但而家停課無人開工

year 1 走唔到其實無乜所謂,
keep住個gpa 下年大把選擇

咩social stream？？？

打漏咗
係social network stream
個個Stream就真係不了

咁大鑊 好似有fd揀咗

polyu property management 覺得點？ 商科gpa 唔高想搏下

讀商科讀背科真係唔太好

3.62 city ais有冇機唔想冇書讀

我揀BI 亂揀

有冇人知year 1 升 city 既managememt 同operation management 係點？高gpa 加full cert 會唔會直派offer?

3.62實有啦

ching 幾時報架同埋想問gpa幾多
而加咩聲氣都無

有冇人知 cu 啲 interview 有冇 postpone?

11月尾報，12有中skype in，2星期後有offer，gpa3.5

Social network stream 好差？

我都係差唔多gpa我12月尾先報係咪算遲

已經早過好多人啦

ching咩cc而加都唔知點好

個流程係點

HKCC親生仔

我果時email寫左skype，唔知點解佢wts我video call，我話wts video call要拎住唔舒服，不如轉返skype

自我介紹兩分鐘（佢會加要求）

佢會根據你自我介紹同你學術成績攻擊你弱點，自我介紹唔好吹d你唔識答嘅嘢

最後會問你有冇問題想問

Skype時間17分鐘，全英文

想問下係database有啲人低gpa過我但已經拎到offer
但嗰科係唔洗interview 係咪我交漏左啲咩？
Cityu 仲係under review梗

City Acct 意思係唔會再有interview？依家真係淨係睇cgpa同其他相關資料？

應該係 我都收到話取消

可能人哋有Ielts呢？唔同cc都唔可以作比較啦
HKCC頂級學店

想問下 UST CS定City CS 好

我full cert

正常 poly interview完要等幾耐先知有冇offer

global studies 有

City好睇重Ielts架

我gpa唔錯 應該穩入city 本身但驚interview差

咁其實我under review係咪即係冇交漏野既問題？
唔該ching

有野漏佢又睇中你會有專人撥打你電話
under review正常，再等等啦時間仲咁早

postpone咗 但我唔知你嗰科係咪都係咁

點解我完全收唔到email有冇人報咗itc都係咩都收唔到

因為個巴打係報eie

我係先有人打電話同你約時間，之後再正式出email，email再叫你留contact

巴打你gpa 幾多 可能有機會做同學仔

電話係幾時打架

最後問問題個到 巴打你問咗咩

12月，打電話過來話後日interview得唔得，要有定心理準備

自己諗啦，問exchange又得，問intern果d又得

下，根據gpa既話揀咗p/f 個d咪好著數？本身仲可能要佢地係interview解釋點解揀p/f...宜家直情無interview？

你遲咗報？

真喎 我唸會優先揀咗冇p/f果d瓜
冇p/f都爆4

報city ppp冇考ielts係咪n手飯都唔洗食

但佢冇叫我揀。。。

可以你遲報下一round?

我記得係報嗰陣就要你揀specialism

Ching
poly唔係2月先interview 咩

我 nursing

3.89 應該都可以 到時做個frd 驚做毒撚

呢度好多後門狗

報左個幾月先sd email叫揀

想問下你地係幾時報架

巴打應該好勁？ 入3大神科？

11月中

我記得係報嗰陣就有

正常㗎喎 話明Non jupas專區
唔通有dse生咩
你不如去警署問點解咁多毅進仔啦

係咪會send email比你？我上兩星期報咗完全冇消息

我最近先報，但係咪等email先揀specialism？

佢logic同智力都有問題，體諒下

我係上星期收到email先揀

我11月報 可能你下 1 round就收到

可能遲d叫我地send番比佢地睇有冇pf都唔定

up transcript已經知

咁都要問

想問知唔知written test send去邊？

應該係department個email? 即係佢send尼嗰個

有冇巴打收到poly computing year1 entry 既interview 或者 offer?

asso year1 cccu

點解 不了 ？

Application Deadline 都未過